% Created 2022-01-13 Thu 21:35
% Intended LaTeX compiler: pdflatex
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{grffile}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{minted}
\usepackage[top=70pt,bottom=70pt,left=50pt,right=50pt]{geometry}
\usepackage{color}
\definecolor{blue}{rgb}{0,0.5,1}
\hypersetup{colorlinks=true, linkcolor=blue, urlcolor=blue, citecolor=blue}
\usepackage{placeins}
\author{Adam Salwowski}
\date{\today}
\title{Sprawozdanie z Administracji Systemów Komputerowych nr. 11}
\hypersetup{
 pdfauthor={Adam Salwowski},
 pdftitle={Sprawozdanie z Administracji Systemów Komputerowych nr. 11},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdfcreator={Emacs 27.1 (Org mode 9.3)}, 
 pdflang={English}}
\begin{document}

\maketitle
\tableofcontents

\newpage

\section{Wstęp}
\label{sec:orgd91ac91}
Zadania wykonałem na maszynie wirtualnej z systemem operacyjnym \texttt{Windows2019 LTSC}. Wersja używanego oprogramowania: \texttt{Cisco Packet Tracer 8.0}. Do połączenia niektórych obrazów użyłem narzędzi z pakietu \texttt{imagemagick}.
\section{Zadanie 1}
\label{sec:org32a9ef3}
\subsection{Zbudowany układ}
\label{sec:orgbce7d3c}
\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics[width=.9\linewidth]{./images/zad1_uklad.png}
\caption{Zbudowany układ}
\end{figure}
\FloatBarrier
\subsection{Wprowadzone komendy}
\label{sec:orgdc57095}
\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics[width=.9\linewidth]{./images/zad1_cli.png}
\caption{CLI z wprowadzonymi komendami}
\end{figure}
\FloatBarrier
\subsubsection{Do Router2 (Cisco2)}
\label{sec:org6fba8fd}
\begin{minted}[frame=lines,linenos=true,breaklines=true,breakanywhere=true]{text}
enable
configure terminal
interface serial 0/1/1
encapsulation ppp
exit
\end{minted}
\subsubsection{Do RouterPT (Generic)}
\label{sec:orgdba6660}
\begin{minted}[frame=lines,linenos=true,breaklines=true,breakanywhere=true]{text}
enable
configure terminal
interface serial 2/0
encapsulation ppp
exit
interface serial 3/0
encapsulation frame-relay
ip address 192.168.3.2 255.255.255.0
frame-relay interface-dlci 100
frame-relay lmi-type cisco
no shutdown
exit
exit
\end{minted}
\subsubsection{Do Router3}
\label{sec:orgc911d1f}
\begin{minted}[frame=lines,linenos=true,breaklines=true,breakanywhere=true]{text}
enable
configure terminal
interface serial 0/1/1
encapsulation frame-relay
ip address 192.168.4.2 255.255.255.0
frame-relay interface-dlci 101
no shutdown
exit
interface fastethernet 0/0
ip address 192.168.5.1 255.255.255.0
exit
\end{minted}
\subsection{Skonfigurowane interfejsy}
\label{sec:org406ad1e}
\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics[width=.9\linewidth]{./images/zad1_configuration.png}
\caption{Wszystko}
\end{figure}
\FloatBarrier
.\newpage
\section{Zadanie 2}
\label{sec:org79bc4da}
\subsection{Ping PC1 i PC2}
\label{sec:orgbb5b4a9}
\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics[width=.9\linewidth]{./images/zad2_ping.png}
\caption{Sygnał ICMP}
\end{figure}
\FloatBarrier
Operacja pingowania przebiegła pomyślnie.
\subsection{Symulacja}
\label{sec:org794b4f9}
\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics[width=.9\linewidth]{./images/zad2_symulacja_start.png}
\caption{Początek symulacji}
\end{figure}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics[width=.9\linewidth]{./images/zad2_dpu1.png}
\caption{Router Cisco1}
\end{figure}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics[width=.9\linewidth]{./images/zad2_dpu2.png}
\caption{Router Cisco2}
\end{figure}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics[width=.9\linewidth]{./images/zad2_dpu3.png}
\caption{Router Generic}
\end{figure}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics[width=.9\linewidth]{./images/zad2_dpu4.png}
\caption{Frame Relay}
\end{figure}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics[width=.9\linewidth]{./images/zad2_dpu5.png}
\caption{Router Router3 (Cisco3)}
\end{figure}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics[width=.9\linewidth]{./images/zad2_dpu6.png}
\caption{PC2}
\end{figure}
\FloatBarrier
Tutaj widzimy braku zakładki \emph{Outbound DPU Details}.

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics[width=.9\linewidth]{./images/zad2_symulacja_koniec.png}
\caption{Koniec symulacji}
\end{figure}
\FloatBarrier
Symulacja pokazała, że pakiet ICMP nie doszedł na końdu do urządzenia PC2.\\
Ciężko mi powiedzieć czemu wynik wyszedł właśnie taki, gdyż ping poprzez terminal udał się prawidłowo.
\end{document}